【元朗7.21】法官裁定所有被告表證成立 「飛天南」明天將自辯

（獨媒報導）前年7月21日元朗站發生白衣人襲擊，8人被控暴動等罪，其中6人不認罪。案件今（22日）第20天續審，法官葉佐文今裁定案中共6名被告的表面證供均成立。被告「飛天南」吳偉南明將自辯，並會傳召3名辯方證人作供。

葉官裁定表證成立，被告「飛天南」吳偉南明將自辯，並會傳召3名辯方證人作供，主要提及被告未到場前曾在哪裏出現，3人作供共需約半小時。而第二被告黃英傑則有機會自辯，其餘被告傾向不自辯。

佢係唔係想話自己好愛國，係為國出頭

樓主手足